俄語捲舌音點樣做到？

想cyka blyat rush b 果陣傳神啲

lm學野

脷向上頂，噴氣

識過幾個Kazakh，佢地嘗試過教我發呢個音，但係點教我都係唔識

其中一個Kazakh 話佢細個都唔識rrrrrrr , 係練到十幾歲嗰陣無啦啦得左一次，至此就識得rrrrrrr

ruski

好型

其實同踩單車一撚樣, 未識踩之前都覺得有乜撚嘢可能平衡到
識踩之後就心諗啲傻閪有乜撚嘢可能平衡唔到
唔記得自己當年點解會踩唔到
R音都係一樣

同問，想學

利申 學唔到

其實係震脷音